{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041332807/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버핏 포플린 반팔 셔츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産のファッション部門で製造した商品番号SS23 / 263465EY2A半袖シャツです。 このシャツは余裕のあるシルエットとウォッシングされた生地を使用して自然できれいな感じに仕上げました。 様々なスタイリングが可能なデザインでどこにでもよく似合い、表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物がある場合は軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材を皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白系製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗いの際、製品が多少収縮し、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このシャツは8 secondsというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツは余裕のあるシルエットとウォッシングされた生地を使用して自然できれいな感じに仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなスタイルに合うでしょうか？",
            "answer": "このシャツは様々なスタイリングに合うデザインですので、どこにでもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このシャツを洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツを洗濯する際は、洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物がある場合は軽く手洗いしてください。また、機械洗濯による製品損失や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツについて注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このシャツを着用する際には、金属部材を皮膚と摩擦しないよう注意してください。また、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "このシャツを水洗いする際には、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系製品に色移りする恐れがあるので、着用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管や着用に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "このシャツを保管や着用する際には、製品が多少収縮したり摩擦により毛羽立ちが発生したりすることがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 592
    }
}